[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1604)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

奇蹟半大阿町田千葉

Fast

韓假唔入波腰斬啦

fast

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

千葉半大未..

半大阿千葉町田

一早都話左主場之利好強勢，加上禮儀之國日本波無人敢作客贏波咁無禮貌同無風度

町田比多粒呀DLLM

千葉埸埸都最少入一球冇可能E埸唔GOAL

千葉 町田入波

瘋狂狙擊 條友上水未

奇蹟半大nba町田

町田1:0

快比多球唔好撚我地

韓假入波未

千葉半大

町田現代奇蹟半大

千葉副選後防ＯＷＮ ＧＯＡＬ頂錯， 副選龍門撲唔到

德島

甲府叫咩

ＦＡＳＴ

荷甲入未

同個職乞陳冠希一齊落左黃泉搵老母掛

町田快入

快啦 入未呀

條仆街收錢 頂入自己個龍到

現代
首爾
1930 漢堡

心靈支持 半大

慶南比人禁屌

現代唔入比人比啦

水原係咪未開波

愛媛

町田千葉唔好妹阿 半大

水手都炒人82啦

現代肯入未

千葉上呀

入呀！同我入呀！

千葉比人入啦

町田奇蹟半大

職乞陳冠希真係抵屌D 屌佢老母

三叔入一粒定驚先

時間唔多啦快射

兩隊是但入多球半大

快入！

現代半大針

高sir 加油

町田比多粒呀

尋人啟事
肌肉哥職乞陳冠希去哪了

屌波阿撚樣

山口差啲又有。。。

山口點輸

炸

山口

現代三星入一球先

千葉唔係踢 出手大大力推人

山口組

町田千葉求其俾球我

比球町田啦

德島真係專幫人反底

入撚夠啦屌

高sir 重心同超重心通常都死硬 唔講先會中

買咗現代大波但只係見到山口果場係咁入波

町田入波啊

町田千葉是但入一球

秒goal果然唔係好事

町田千葉入多粒

乜撚德島新鬼前鋒嚇到我skip左山口下盤

町田入未呀?

町田可否半大

千葉唔入比人入啦

嚇死FAKE GOAL

炸左呀 隨時輸翻轉頭

町田咪撚逼害半大啦

町田快啲456

半大阿町田千葉

千葉貴為半大鐵膽 爭氣d啦

山口炸左

求你呀 町田

反底波好正

現代快入!!!
三星快入!!!

一瞓醒開晒波

buy wt 高sir

町田快手比多球

千葉町田求你地半大

町田唔入俾人入ok?

千葉正識大腳踢上前 比人 係咩打法黎

現代好妹，難半大

山口下球

現代半大全大

三叔入波

比多粒啦千葉DLLM

呢場一大船又唔識入 針到

高士路信念快半大
無半大死好多手足

-1goal

慶南做野啦 上場點收一哥皮先

町田千葉入多球半大

快入啦町田，唔好又一球到尾

山口果場比條生路唔好再入了

角神幾時出水

求下你啦 町田

千葉半大未

千葉半大阿

唔半大點都入多粒啦屌你 妹妹妹

求你兩隊入多粒開半大

俾多粒please

Me slow

慶南 千葉nba未

現代個前峰廢到

千葉

山口主ng入唔入得過？

唔好妹 奇蹟半大

快入！！！！

德島發動金澤反杯之力

求你呀

仲有10分鐘，唔洗緊張

町田半大未

快入！！！

半大阿

冇時間啦

高 好多奇蹟半大
贏咪贏 輸都唔會怪高sir

町田無妹，禁屌中

唔好玩啦 比多粒啦

入未呀千葉町田

三星現代入一粒先

半大已死

快手半大

奇蹟半大得啵得

現代！！

批准

快入半大阿

町田我命令你即刻半大

町田又撚鳩人

千葉半大-1

半大死了

批準！！

町田唔好比千葉妹

針 搵日唔針都難

町田千葉奇蹟半大

現代半大只需2分鐘

町田入多粒一世球迷

入左山口狗8.5S 練心

奇蹟半大

半大ok?

慶南就黎入波43‘ 1-0

6.5 練緊

荷甲妹緊？

半大阿町田千葉 一世球迷

松鼠大波未

千葉快GOAL LA

町田唔好撚再妹波

你UP乜鳩?

快d比多粒啦町田

町田入多球！立刻！

買德島咩心態?

町田千葉ＧＯＡＬ未

含家產 又要叫反cup

千葉町田半大阿

快入！！！
現代！

千葉輸多粒啦

現代三星快入

奇蹟半大阿千葉

山口半3全3

半大針

千葉半大大船已死

輸多球啦千葉

大船點贏。。。

半細gel 得

千葉半大GG

千葉FOUL左幾多次

慶南入

町田半大

快入。。。

千葉dllm

山口炸

蔚山現代入波未

現袋好入波啦

想殺半大

現代唔換前峰唔洗開到全大

千葉半大大船又沉

快入？

on9 門都未中過

德島 慶南快入

1粒夠啦

海牙快入

千葉 屌 買個陣就唔識入

準備對家。。。

巴勒斯坦 1:1 老禍

快啲入啊町田

快入

比球12m啦

因為德島新鬼佬前鋒， 雖然３５歲， 以前踢ＳＰＯＲＴＩＮＧ，利雲特， 仲要係皇馬舊代清訓

主隊近積超差，未嬴過， 所以德島低水

比球町田千葉半大啦

千葉町田 俾多粒！

唔比！

比多粒啦

針得了 睇埋全大有無救

町田有１２Ｍ未。。。

千葉正識後防大腳踢上前 之後比返人 人地一攻過黎 就踢鳩人 無限LOOP

入多球半大啦

鐵達尼號

集氣

松鼠大未

差慶南

集氣町田半大

千葉大畜牲

針了千葉半大

三星現代比力

德島反cup ok?

媛交妹

愛ＦＣ １：０

媛交媛交

愛媛半大快

町田比多粒啦

刺蝟子呢 說好的半大

援交松鼠快開大波

愛援交E排著灑火

毒水
其他場就半大啦

町田！

松鼠我屌你咩

千葉快半大

3串四差千葉半大 慘

Goalllllll

多謝智慧恥

你就係刺蝟子

俾多粒救世界

町田現代松鼠快入波

海牙 我牙你老母

千葉半大針

水源半大jump

呢場反底波要十注

千葉有未

松鼠 德仔

冇買就係撚咁入
買咗就000000000000
屌你老母

千葉比多粒啦

玩完

含家剷
山口個9號臥草20分鐘

松鼠我屌你

幾時先生性啊

比多球啦町田

dllm 町田入佢

千葉差D

屌 我改名轉運咋

痴線！！！！！！３０Ｍ 町田世界波遠射竟然撲到

松鼠針

慶南goal

慶南1:0

入啦屌！一球咋！

差啲姐係玩完

現代半大 ？

奇蹟半大啦

高蛇重有半場呀唔洗驚
半0全3 又贏

慶南都識入 現代三星呢

買親角大都唔開

大波又被逼害

慶南Fg cashed

絕殺半大ok?

一球半大阿

町田比多球一世fans

町田上呀！

慶南好波

力頂呀慶南町田

町田呀

奇蹟半大唔入比人入啦

唔洗叫了 半場已完

大宮

千葉無了

町田2:0 la 屌 快

慶南-2
千葉-3

町田松鼠大波

千葉 快GOAL LA

高sir 加油！

完 奇蹟永遠唔係大船

2-0

2:0 咁都有半大

2:0

慶南比佢嚇撚死

千葉半大過關第一關 斷呢場我會想笑

半大!!

町田好波

ＧＯＡＬ！！！！！ 半大千葉

田2:0 千葉玩完正垃圾

町田20

２：０！！！！！！半大！！！！！！！

町田絕殺goal

goal

2:0 町田入多粒全大

一世球迷 町田好野

町田我愛你

屌 千葉

町田

咁都有 町田球迷了

半大到好撚感動

刺蝟子 I love you

太撚感動了

智蛇又贏

千葉-2
慶南-2

町田2:0半膽cashed
半大cashed

奇績半大

現代半0全3是夢嗎

感謝大家集氣

高蛇

好波 慶南再入

千葉上場又5分鐘奇蹟半大 今場又最尾1分鐘半大 好撚感動

2隊垃圾我要哂

主場之利定律又贏，無人信

智慧恥執番條屍

執返個半大 但千葉盤應該BYEBYE

今個月我做智仔頭號粉絲！

gchi！

智慧齒 出嚟 想幫你含

現代一球都沒係咪可以撕飛

好野

千葉下盤針

日假3串一半大 快半大埋啦屌

智慧齒反底了

係街嗌左出黎

糕！！

韓假不是夢

町田一世球迷

半大３串１！！！！！！！！！！！快快快！！！！

２１倍

依家要叫松鼠反cup

高蛇每日第一場都會失手
第二場必中

慶南蔚山開個大比我起機得唔得

串咗 海牙

智蛇反底啦

我叫到老母問我做乜鳩

町田我愛你 好波

冇跟半大是否on9

智巴服了你！

好感動

同路

現代個30號仔廢到

町田入 慶南你又入乜撚野

絕不食言！

屌 原來係你

慶南下半場456

我才是智蛇頭號

松鼠援交入波

一齊集氣半大 好有愛

支持智蛇

智慧恥變返智蛇

松鼠反Cup是夢嗎

千葉都唔撚係踢 班人HEA到

個樣毒到

你個名 輸晒啦

唔好呀

山口未完

智蛇大船了

荷甲又細

智慧恥有冇瀨到

屌 秒改名

日假只賭半場 度其他波先

分身

慶南
蔚山

正氣到 丁田 慶南

韓假現代半0全3啦！

松鼠廢撚到，閪波

垃圾韓狗

1,2半大 2x1 收錢

現代三星下半場半0全3

中晒派一個1k

以後Black list

ok

Lm

搶左我個名

LM

我

lm 了

Lmlm

我了

lm

現代 三星 下半場開個大波比我過下關啦

Gchi

海牙廢到

邊個人再講智慧恥即block
智蛇好波

慶南一球到尾

但安曼 10

安曼goal

尾關莫斯科
聽到個名都知輸左

德島俾人屌到角都冇

不了

一齊叫！！！！！！！！！！！

唔得

安曼荷乙上黎真係有heart

援交妹快半大 有手足半大3串1

英超d升班隊學下野啦

差松鼠屌你老母快啲ＣＵＰ

見到韓k 次次四五個鐘先派彩 就無買到

炒佢

你買左大角？

貼飛即豬

幫手叫

不了 要大波

現代 首爾 正氣少少好無

海牙又針

援交半大波妹

完半 買定漢堡對家同俄假例飛先

俄超讓主+1？

支持

松鼠反cup ok?

智蛇智蛇！ 唔到你唔信邪！

是日最閪—現代

反Cup啦松鼠

gchi 開個大波

半和重心d 定半細好

漢堡可長追對

山口
町田
慶車
海牙

1:1先

集氣完町田 集氣援交妹

半細咁小水 緊係半蛋

山口
町田
慶車
海牙
現代

下半場比力

莫斯科讓人

俄假 不了

今日幾有運 避親既都輸

山口咪撚再入
3.5s 練心80分鐘

德島cup ok?

慶南
尚武

叫完入波 下半場要練心 慶南咪撚再入

叮田-1
fc定唔入就頂住

降到德丙啦 唔想再見到佢地

避左就正氣
唔避就針

山口
町田
慶南
海牙
現代

海牙 追和

馬會今日反手撚

德島要追2球阿!!!

千葉半大串左慶南細+現代盤
究竟會斷邊場

援交妹半大

松鼠cup佢老母臭閪啦屌

町田半大買唔切 要左愛媛盤 希望正氣長存

全部立即完場

祝羊lm

現代連入呀dllm

安曼12m

援交松鼠入波

有冇咁多半大

安曼2:0

德島 天龍 海牙 松鼠
屌晒你地老母爛臭閪呀

海牙好波

LM冇壞

安曼好掂 荷乙上黎關注了

海牙
屌你老母針晒

千葉追和PLSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

對左一場

町田正氣

海牙都有人敢買 上季見親都輸

lm無壞

海牙要反cup3粒

我了我了 中哂再嚟LM
我要做職乞！！！

利半大有同路嗎

餓超半和

屌佢老母海牙升班馬都輸

下場

看到現代便想哭

一定得

海牙上盤88

日假半大埋啦

德島杯佢

讓半1

松鼠快ＣＵＰ！！

松鼠場波幾好睇

大炒456

援交松鼠現代三星比力

松鼠cup佢老母

今晚脷讓咁深有無機？

會唔會爆角

海牙反cup thx

上季2場都嬴4球

慶南現代大佢老母

慘， 松鼠伏伏地

一po完條6x22 就輸0-2 屌那星

慶南全格

松鼠入未

買咩

海牙

上面條6x22 咪我

荷甲上盤

德島
町田

畀人㩒屌緊好似，垃圾松鼠

反cup 3粒

火車頭屌打

今晚有啲想推落阿妓，有無巴打屌醒我
利申阿妓廿年球迷

松鼠援交入波 其他理撚得你

德島
千葉

松屎憑咩讓人

無左爺爺 不了

海牙松鼠德島天龍
全部反cup啦冚家鏟

現代已默默開波。。。

好撚憎鏝

全南快追和

skip

今日暫時全勝 笑到仆街

講個笑話，松鼠讓人
利申：買咗

慶南 千葉 -2

山口有推。。但自己無買。。

現代三星松鼠援交町田千葉入波

阿迷+1 冇你咁耐 07年開始

首爾咁廢架

現代
千葉

曼城近7季首場對手。
17 白禮頓[英冠2] 0-2 曼城[3]
16 曼城[4] 2-1 新特蘭[17]
15 西布朗[13] 0-3 曼城[2]
14 紐卡素[20] 0-2 曼城[1]
13 曼城[2] 4-0 紐卡素[16]
12 曼城[1] 3-2 修咸頓[英冠2]
11 曼城[3] 4-0 史雲斯[3]

援交妹 松鼠 nba

松鼠要cup到佢老母臭閪都唔撚認得

近績掛

聽講你呢期好旺啵

援交奇蹟半大集氣

今晚阿妓

有冇人要漢堡包

利伸 今季 阿記車仔鏝 FANS
都想GCHI阿記

上季唔知邊個又係開季8戰7勝 最後輸撚左

對家要了

阿迷+1 遲多少少 10年先睇

山口求你頂實

今晚阿妓破佢處

講完依啲通常都會好邪

鏝只輸2場

3X1 尾關松鼠W....

呢幾日去左旅行怕輸哂入唔到錢細注玩
點知11中9走1輸1
3k上8k 是但推幾口就爽

真阿迷不嬲唔會睇好阿狗

我買硬鏝城 一係贏波 一係贏錢 WW 我都睇唔到點輸

利物浦 般尼

買左7.5B
死得.....

千葉 3.5s 2.5s 全南 2.5s 咪撚爆 針左一個星期

町田快開3.5

現化大波已死

難d...

德仔

諗多左

出水未

火車頭

有大宮 我自宮

上季盲注支持左阿妓唔知幾多場

韓假大波針

俄假真係黎賣笑

俄超買半蛋今日終於有波入

Fake

Fake?

千葉唔批准

松鼠點撚樣呀

Fake jor

頂實

山口ng

德島入未

gchi

try try

近年打強隊55波 反而打弱隊拎唔足分 呢下致命

海牙松鼠德島天龍
全部立即入波呀屌你老母

5.5 6.5去哂

德島走半啦on9

千葉杯啦

不

現代爽手

火車上

豬池

上季成日頭60分鐘發夢，同埋作客廢到

現代入面 町田入面

慶南 -2
千葉 -2

2c

慶南快手456

千葉快cup

現代入波未?

入唔切

ＧＧ 老鼠 半大ＪＵＭＰ

你老母返古代啦現代

角膽7

松鼠dllm

海牙松鼠德島天龍
全部入波反cup呀仆街

咁癲

快手比多粒 開大
千葉

仆街
德島兩次禁區俾人踢跌冇十二碼

唔比
最多6

屌 訓咗覺無買援交

海牙廢撚到on9

死狗會又冇睇波封左角

松鼠我屌撚死你

火車頭生性病母高興

on9

以為你講入球大細
好彩轉賠率買唔到

松屎我屌哂你全隊老母

現代冇波入>?

漢堡包

半2全2

哭了

慶南快入

狗會封角做咩撚

現代識射唔識入

千葉入未

不賭

慶南20

１：１！！！！！！！！！！

我已經買咗，我都十幾年阿迷

慶南高水全格

咁都半大到松鼠

漢堡fg似樣

又半大到

廈南好波

日乙 半大

松鼠GOAL!!!

松鼠Goal

三場半大

又半大

漢堡大波ok?

千葉快

德島個場又食角

最後１秒遠射入波！！！！！！！！！！！！！！！

痴線. 全半大

日假半大正氣

日乙全半大 正氣無入

千葉-2
慶南-1

買左全大 仲要喊多半場

半大全細咩屌

屌你老母慶南咪撚再入呀

基爾獸woooooo
唔中我食屎比家睇

球證買左角細，係咁食角

韓職 0:0 兩場穿埋就正

町田入波未

垃圾三星，屌你老母

屌你日假全半大

現代開到派 唔洗lm

海牙反CUP 未

蔚山

淨喺串咗頭兩場無串埋松鼠 21倍半大

海牙松鼠德島天龍
全部入波反cup呀冚家鏟

找數未 食龍門未

漢堡?

慶南先係正氣果個
千葉仆街死莓

町田 快入

松鼠
下半反cup

現袋入未呀你老母

山口2角都係針

蔚山三星 兩隊一齊食屎

日乙半大３串１ ２１倍 揮手區

回血啦

難d

屌你老母屌到啪啪聲松屎先追和，下半場好cup埋佢啦

晏就出左町田x慶南 希望頂到尾

德島反cup 未

半大全細?

可能再尾十分鐘入6球呢

你老母三星
快手

現代
首爾

琴日買就3場半場1粒

我叮田要左大波-1

全格頂住

差町田一粒

日假3場半大cashed

派我了！

收左錢? 推死位又唔撚俾

千葉幫手入粒

松鼠半大 cashed

一樣 中了

支持 快3-0

海牙cup未

3:0

韓假識唔撚識入波

千葉足球會比多球

千葉大波已死 半2全2

屌金仔30 玩撚完

屌佢 無買就開哂半大

千葉笑4

中！

千葉廢撚到

goallllllllllllllllllllllllllllllll

町田半大全大唔洗針

蔚山三星 入未

比多粒開3.5

町田加油入多粒呀

講完就有 CLS

山口比人禁屌？

現代三星松鼠援交入波

慶南千葉比多球

千葉德島比多球我

現代肯贏未

町田cashed

漢保應該點買

大橋巴 幫你叫海牙反cup

半大
半大
半大
半大
半大

咁現代呢？

慶南頂住呀！！！

山口組入多球

大波?

對家

足球會比多球

搞掂

以後Blacklist 現代

現代三星松鼠援交入波 海牙反cup

現代死撚左?

過關已中
仲有場單頭媛交

蔚山三星 你老母

唉 町田 同 慶南 兩場揀一場買半蛋20/30

揀左慶南個場

海牙俾力4:2

漢堡 0:0

日假好正氣 #

點解山口會無角 針得好傷心

有無人同路

hahahaha個個都中 得我針

數唔到連續針左幾多口

唔洗啦 我唔貪 比我中火車頭is ok

入3球太貪了

針到pk

千葉德島架船 點都大D啦 驚冇人陪你針咩

日假咁正氣 買左咩

町田早飛1.94買左蝕左0.08水

包包角大

比海牙斷晒，針

終於反底2x1又中，單頭又中

想要漢堡 有冇人阻止我

漢堡fg小注

+1

慶南唔入比人入

丁田過慶南
慶南 2注
丁田fg

可以點輸啊！
1日2800上5k幾！

4倍-1

海牙會贏 信我 假到盡

現代

援交妹半大 係咪有手足派

三星jm9

開埋水源俾你

西波都有得反底 點解我繼續賭乜都輸

慶南海牙比多粒

山口頂實呀

現代禁吊唔入 shit

今日全勝！！ 無apink睇 屠狗！
我們一起學貓叫！

冇得咁計嘅

慶南平半早飛1.74
中段半一 2.1
中尾段平半1.85
尾段去返1.7幾

有得揀我實要1.85架

角呢屌你老母

慶南町田山口
全部比多粒就夠

同路 不過現代算啦屌都嫌自己嘈

水原戈場唔入封撚夠未 係封就入啦

松鼠下半要反cup鳥

蔚山三星 jump

角細gel

水原入波未屌你老母

針開有條路

慶南入多球

山口德島冰GOAL

今日我重心都係串呢兩場 如果依家比數完場
6k 上13k

心靈投注 漢堡

訓醒收錢 等等俾人又屌馬後炮！

馬後炮！

條中線 我笑撚4jor

三星入波未，屌你老母

dllm山口下半場腳都無起過

慶南比多粒

針曬

慶南上

媛交妹輸小妹就要做媛交小妹了

Cashed左走
2800本上 還好了！
死jer9仲有乜好講！

算 廢事喊廢西現代

千葉憑咩受平半低水
町田連勝加主場要追榜首

現代手足可以停一停

韓假半細全細 悶波

偽娘都有市場

慶南足球會比多球

#LFC line up v West Ham: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Milner, Wijnaldum, Keita, Mane, Salah, Firmino

山口入多球啦求下你

好撚廢

好悶！ 唔識入波既！

allin 了

現代根本污染緊個po！

町田千葉比多球

松鼠援交入波 海牙反cup

同女朋友嘈交再針=針撚死

頂住半格

唔知點解買撚左佢地大沒

-2 了

利記半大全大上盤要了

收幾錢?

現代
媛交

利記半主？

兩隊鳩下鳩下 痴線

慶南快手og開大先

沙基利冇出 經理人買左

第日買日假算 正氣

下次都係唔好買細 好辛苦

荷甲努力 入埋韓假嗰份

一齊拍住做雙飛搵真銀 戒賭了

韓假大大力買細

慶南快開大

海牙反cup

Yeah 入多粒！

慶南比多粒啦

海牙快反cup

慶南快手

海牙一定得 反正都係假

同salah撞位 點會有

又同熱狗個場一鳩樣 秒入完3球no goal

慶南入未

半1全2角?

慶南比多球啦

望住大戶羊大錢

角球呢屌

日乙成日打上半場 開完半大就算

Take care bro...

Goal首耳 差現代

町田3.5大未

踢邊都得啦佢

3:1

3-1 3.5B CASHED

大左

開分店

31 傾好劇本?

3-1

普美樓上講左100%慶南

跟左 感謝

慶南入波紅格 全南入波失波紅格 比多粒啦

又要nba了

下次講埋邊場 嚇4

大波全格 正氣千葉

正氣首爾

現代學下人啦

慶南差你未大

德島差一粒

天龍比力 開大波比我呀

02首耳

差慶南1粒

首尔準備nba

松鼠12M

首爾呢排好勁 點解我會簡現代

慶南入多粒 山口刷角

援交RC

現代goallllllllllllllllllllllll

媛交妹RC
...........

千葉cup

現代80分鐘 1 0 勉勉強強

授交

終於入波 屌你老母

.

on9 全餐?

山口入未啊

又12碼

現代重燃新機 現代三星松鼠援交入波 海牙反cup

慶南比多粒呀

松鼠12M 援交RC 大波無問題

現代10分鐘整兩球呀笨

你過關定單頭？